有冇人鐘意亞洲人多過西人？

見大家平時都話鐘意娶鬼妹/嫁洋人

對小妹黎講
呢啲打下友誼波/拍下拖就得
但結婚一定要搵返亞洲人
始終有親切感同文化相近啲

小妹結婚一定簡外國人，亞洲人細到無乜feel

利申上次比個USA 交流生屌到出哂水

這個是異性戀po
請不要討論同性戀

鐘意黑人?

其實唔止小妹，香港好多大妹都係咁

我只愛港女

你嫁個馬來／印度人試下
睇下佢地啲文化會唔會比鬼佬啲文化相近啲

只娶香港女仔
鬼妹真係文化唔同，傾計既笑點都唔同
生活上應該更多唔同

就算鍾意鬼妹,都係輪廓無咁深同似亞洲人嘅囉.波蘭女仔都唔錯!

大件事
我心入面應該只係想講東亞人

日韓台港中
最多加埋大馬華人同新加坡

你漏咗蒙古同朝鮮

日本算唔算亞洲人

外國人我都唔得
感覺多數好大份
同埋皮膚好似差啲

鬼妹唔係我杯茶

你唔屌我屌

做咩唔快啲躝番去bilibili比你啲仆街支那大陸仔屌到你閪都臭埋呀

收皮啦死基佬
返去玩菊花啦

post 大陸支那網仲要聲大夾惡，我屌你老母臭閪呀

我就追撚擊到你換AC
仆你個街post支那link仲要聲大夾惡
我屌你老母臭閪

我好撚驚
網上兇狠
你做得D咩
你咪追囉
我又唔痕唔痛

你唔好唔追呀
我要個個po都見到你呀咁

大紅字我就驚咩傻閪
成隻小學雞咁

鐘意斯文白淨乖乖東亞靚仔

On9，畀個意大利仔屌到出血，痛到仆街